現代最勁既天才係邊個?

想學下野
記得以前追po見過一個人名 但唔記得叫咩

達哥 自稱智商一萬

Elon Musk

messi

特斯拉

Kris Lau

陶哲軒

佢好似係230幾iq？？？

應該係佢 無人出其左右 超曬班

霍金？

tesla果個

都同意
但覺得佢距離真正既Tesla仲有段距離

望月新一
同陶哲軒不相伯仲

夜神月

nicholas tesla

中本聰

莫耶斯

Alexander Grothendieck

自膠
見到天才即刻彈左依個名 無留意現代

卡卡西

邊方面先
足球 就一定美斯

話說佢篇論文驗證完未

曹星如？

高錕

Geohot

香港科學家

一個人搞掂iPhone ，PS3 ，自動駕駛車

屌你樓主咁問點答你
你講邊方面先。
廚神定係球王，哲學定係天文，你講清楚D好喎。
如果論扑野既話，我諗應該係我。

利申，一晚可以有十次。每次都可以雙飛或三飛。

唔爭氣笑左

語言方面
趙元任算唔算？

alpha go 0

博人啦
天才忍者

睇少啲卡通片啦

刷數據天才

唔係你？

雲爺爺

木鹿大王

香港樂壇天才小子 我最喜愛雄性犬隻大獎 坤狗

足球方面：美斯 （有邊個可以20歲頭已經稱王）
投資：巴菲特（好後生已經明白價值投資）

Steve Jobs

一晚十次就覺得自己係天才不如留返啲上網去睇醫生先啦

索羅斯

楊匡民

我

張五常： 無人叻得過我

金雄鎔
智商210 50歲
韓裔人，據說五個月大已會說話走路，七個月大能寫字下棋，2歲時可讀寫日、韓、英、德四國文字，4歲習大學課程，8歲獲美國太空總署邀赴美，智商曾打入健力士紀錄大全，獲確認為全球最聰明

金正恩在3歲就會開槍，9歲時能射中移動的目標。此外，他3歲就懂開車，不到8歲時就能駕駛大貨車狂馳120公里，且平安的抵達目的地。還有，金正恩「沒有不會的運動，籃球勝過一般職業選手，6歲開始學會騎馬，騎術比騎手還要厲害」，同時他16歲時，便寫了一篇關於韓戰的論文，顯示出他卓越的治軍能力。金正恩為了慶祝自己1月8日的生日，向北韓全國小學學生及幼兒園和托兒所兒童送去了糖果糕點。為方便他們及時收到，金正恩下令出動飛機為全國10歲以下的兒童們分發糖果。

Elon musk

Of course Terence Tao

現代就難講啲 但近代就一定係 David Hilbert

好似未
篇論文成5百幾頁

出晒名既魔鬼智將

有個 台灣出世美籍牙科醫生都好勁
但唔記得咩名

高錕？

在陶哲軒手下讀博是甚麼感受？
知乎殘體慎入

LBJ啦

無籃球技巧佢學唔到

糖兄
夾band 彈結他 唱歌 做戲 Rap 從政

Elon 啦，睇書學整火箭佢都係傳奇

我見到呢張圖 真係每次都忍唔住爆笑

真心勁

巴洛迪尼

Stephen Wolfram
mathematica
WolframAlpha

本來想答現代最勁既天才係周勤才，入到黎先發現自己搞錯哂

好難咁比較喎 講諗頭一定係Elon Musk 但係單純講思維邏輯 應該係陶哲軒 近代數學家入面佢真係首屈一指

謝霆峰

金剛阿含

唔明

富樫義博

呢位人兄入唔入到榜

莫椰子

霍金

L

李嘉誠
天才都要搵佢資助

謝霆鋒

上海人嚟

一定係O’Sullivan

Hide Blocked User - 條條大路通陰道

Turing
冇佢冇今日

Einstein?

Alpha go個發明家